啟德嘉匯一房極低層333呎900萬

利嘉閣地產皇牌屋苑啟德匯分行高級聯席董事徐永全表示，新近錄得啟德嘉匯6座低層一個特色單位成交，單位實用面積約333平方呎，一房間隔，望屋苑會所及內園景。單位放盤約兩個星期，以900萬元成功沽出，實用面積呎價約27,027元。

徐永全補充，買家購入單位給家人住。

真係好淡

其實正正經經post段新聞唔得架咩

係要自己cut 頭cut尾

300萬買長和，再$15000租樓，10年後唔知點呢

28hse好多假盤，成交先計la

highlight重點

特色單位應該連平台

等人哋跳樓落嚟
即刻變負資產
我有個朋友住 銀湖
放啲雜物喺平台
上面訂個煙頭落嚟
之後又掟罐可樂呢

呢啲通常買最平

中原地產㗎喎！

點解會有假盤？咁即係呃人，即係地產代理專業性都係靠呃人？

唔明點解一個行業正正經經賣廣告你就話人哋係呃人

專業吖嘛！

係係係你啱地產經紀係最專業嘅

你老母樓望樓望到咁撚近都話靚景

對面住咗兩個失業空姐！靚景

免費食